Lestrade gelachen.
"Ik ben bang dat ik nog steeds een eurosceptische", zei hij.
"Theorieën zijn allemaal erg goed, maar we hebben te maken met een hard-leiding Britse jury."
"Nous verrons," antwoordde Holmes kalm.
"Je werk op uw eigen manier, en ik werk bij mij.
Ik drukke vanmiddag waarschijnlijk terug naar Londen door de avond trainen."
"En laat uw geval onvoltooide?"
"Nee, afgerond."
"Maar het mysterie?"
"Het is opgelost."
"Wie was de criminele, dan?"
"De meneer ik beschrijf."
"Maar wie is hij?"
"toch geen gemakkelijk te achterhalen.
Dit is niet zo'n dichtbevolkte wijk."
Lestrade haalde zijn schouders.
"Ik ben een praktisch mens," zei hij, "en ik heb echt niets kan doen om het land op zoek naar een linkshandige gentleman met een game-poot.
Ik zou het belachelijk maken van Scotland Yard."
"All right," zei Holmes geruisloos.
"Ik heb je de kans.
